--~Ну ты, не очень фрякай!~--~сказал Пакин Ракукину.

Ракукин сморщил нос и  недоброжелательно посмотрел на Пакина.

--~Что глядишь? Не узнал?~--~спросил Пакин.

Ракукин пожевал губами и, с возмущением повернувшись на своем вертящемся кресле, стал смотреть в другую сторону. 
Пакин побарабанил пальцами по своему колену и сказал:

--~Вот дурак!  Хорошо бы его по затылку палкой хлопнуть. 

Ракукин встал и пошел из комнаты, но Пакин быстро вскочил, догнал Ракукина и сказал:

--~Постой! Куда помчался? Лучше сядь, и я тебе покажу кое"=что.

Ракукин остановился и недоверчиво посмотрел на Пакина.

--~Что, не веришь?~--~спросил Пакин.

--~Верю,~--~сказал Ракукин.

--~Тогда садись вот сюда, в это кресло,~--~сказал Пакин.

И Ракукин сел обратно в свое  вертящееся кресло.

--~Ну  вот,~--~ сказал Пакин,~--~ чего сидишь
в кресле, как дурак?

Ракукин подвигал ногами и быстро замигал глазами.

--~Не мигай,~--~ сказал Пакин.

Ракукин перестал мигать глазами и, сгорбившись, втянул голову в плечи.

--~Сиди прямо,~--~сказал Пакин. 

Ракукин, продолжая сидеть сгорбившись, выпятил живот и вытянул шею. 

--~Эх,~--~сказал Пакин,~--~так бы и шлепнул тебя по подрыльнику!

Ракукин икнул, надул щеки и потом  осторожно выпустил воздух через ноздри.

--~Ну ты, не фрякай!~--~сказал Пакин Ракукину.

--~Ракукин еще больше вытянул шею и опять быстро"=быстро замигал глазами. 

Пакин сказал:

--~Если ты, Ракукин, сейчас не перестанешь мигать, я тебя ударю ногой по грудям.

--~Ракукин, чтобы не мигать, скривил челюсти и еще больше вытянул шею, и закинул назад голову.

--~Фу,  какой  мерзостный у тебя вид,~--~сказал Пакин.~--~Морда как у курицы, шея синяя, просто гадость.

--~В это время голова Ракукина закидывалась назад все дальше и дальше и, наконец, потеряв напряжение, свалилась на спину.

--~Что за черт!~--~воскликнул Пакин.~--~Это что еще за фокусы?

Если посмотреть от Пакина на Ракукина, то можно было подумать, что Ракукин сидит вовсе без головы. 
Кадык Ракукина торчал вверх.  
Невольно хотелось думать, что это нос.

--~Эй, Ракукин!~--~сказал Пакин. 

Ракукин молчал.

--~Ракукин!~--~повторил Пакин. 

Ракукин не отвечал и продолжал сидеть без движения.

--~Так,--~сказал Пакин,--~подох Ракукин. 

Пакин перекрестился и на цыпочках вышел из комнаты.

Минут четырнадцать спустя из тела Ракукина вылезла маленькая душа и злобно посмотрела на то место, где недавно сидел Пакин.
Но тут из"=за шкапа вышла высокая фигура ангела смерти и, взяв за руку ракукинскую душу, повела ее куда"=то, прямо сквозь дома и стены. 
Ракукинская душа бежала за ангелом смерти, поминутно злобно оглядываясь. 
Но вот ангел смерти поддал ходу, и ракукинская душа, подпрыгивая и спотыкаясь, исчезла вдали за поворотом.
